政府可能開始堅怕公務員罷工

代友出post

政府係呢幾個月一直都依舊對公務員不聞不問，近日大量職系向市民發出公開信後，今日CSB突然向全體公務員發出內部電郵。

大部分政府office電腦一直都有Block 好多網，今日政府為左一個CSB fb post，突然出Mail比全體公務員，仲特登unblock 埋fb，等大家可以上到公務員事務局fb專頁收到滅聲訊息。

會唔會真係開始堅怕大量公務員罷工呢

罷工先係最和平又解決到問題既方法

同路人:

花在盛放，請再開 TG group ，互通消息，
專業逆權，行內抗爭！
合縱連橫，團結抗爭！

「遍地開花」合縱連橫，時機到了

統一戰線，五大訴求，不撤不退

唔駛驚，好快黎

唔罷工玩按章工作都有排撚

公務員肯罷工, 政府即刻跪低啦
駛乜搞到咁多傷亡

推

驚到咁
方向又啱了

張建宗又同時出黎降溫

公務員罷工才是正式宣告香港政府既體制崩潰
希望公務員既你地, 盡快舉行工業利動, 逼使政府回應訴求

一齊罷

聽講政府總部一早驚到電腦野backup好曬，file都準備好曬，隨時準備走佬放棄政府總部

G持公務員罷工

真係癈
攪成個月，諗著開個pg就攪掂

政府不嬲支持和平示威 係咪一直暗示緊